前兩日紋左眉

係

係咩？

你會死

\｜/

咁你會唔會陪我？

可以

喵

如果我真係死左 你會傷心定開心？

我會傷心

咁點解你仲叫我死？你捨得咩？

因為係命中註定
我哋只能下世再相遇

NO 下世都遇到你對我太仆街啦掛

但我愛你呀

this is fake so many bullshit from your mouth

i listen these too much!!please get me out

去過啲墳？
有冇覺得化妝習慣變咗？

詳見陰陽路某集或奇幻潮

無同埋我係巴

俾返條命我

好驚呀

今晚會有紅衣

長髮女鬼搵你

NO